逃犯條例

逃犯條例

我在我節目夜問打權，連續三天，揭開香港逃犯條例的真相。
太多人不誠實。
把謊話說1000遍，來騙想被騙的人。

1
香港修改逃犯條例，沒毛病！
讓在大陸，台灣，澳門犯了殺人，强暴，劫機等37項罪刑，然後逃亡香港的人，可以被引渡回犯罪地審判。
錯在哪裡？

2
決定可否引渡的全力，從立法會改成法庭，跟全世界一致。
把決定引渡與否的權力，從政治人物手裡，回歸法官，請問錯在哪裡？

3
不修改，是要讓香港人可以到北京，上海，台灣殺人放火都不必受法律制裁？

4
37條允許引渡的罪名，都是萬國公罪。沒有跟言論，民主，出版示威有關的罪。

5
連電腦犯罪，內線交易，都排除在這個條例的修訂了。
可以爽犯罪，免引渡。
這樣還不夠？
還不行？

6
跟2014年的台灣的反服貿一樣。
其實就是反中。
其實就是人一獨，腦就殘。
其實就是外國勢力。

請問錯在哪裡？
哪個條文說，你在香港，台灣的網路上駡中共，會被引渡到北京判刑？